達哥上左西甲官方ig直播

班鬼佬問who the fuck is this guy

Link

著住件Eibar波衫

Choi sze tat

你手機ig search laliga就有

好可惜最後贏唔到

千幾萬人都有機會睇達哥

點解唔係著西維爾架

屌 諗起之前fifa打佢組嘅球隊
啲鬼佬日本仔又係係 twitter 問
who is tat gor???
仲要有個日本仔轉咗用佢個樣做頭像

打機打到衝出國際，香港之光

達哥玩FIFA柒出國際
屌點解咁撚勁會請佢

好似係上年UT SB有佢個featured squad

NOW TV請達哥去介紹西甲

兩個打機中間要有個翻譯

達哥兩大打手唔入嚟

邊個

當我冇講過